#biodata

<p>Nama saya muhammad sandy octavio</p>
<p>alamat rumah saya dekat jalan</p><br>
<p>banyak kucing dideppan rumah saya</p>
<p>ada kucing berkaki empat dan tiga</p><br>
<p>kenapa bisa tiga?</p>
<p>karena satunya diamputasi :((</p>
<br>
<p>kemudian juga ada anjing berkaki 4 dengan membawa tulang ikan</p>